覺唔覺依家係正股入貨既好時機？？

出左無限QE
導致 Cash 貶值
相對地，股票 / 實物資產會升值。

覺唔覺先買一注做倉底其實有得諗
然後，如果股價每跌10% 溝多注
若果冇跌 or 反升，下個月照供一注

除非個疫情真係對經濟造成毁滅性既破壞
Eg 有大公司開始倒閉 > 銀行壞帳 > 金融制度崩潰
咁既話，真係要斬倉止蝕
會係一場好轟烈既熊3 巨浪

否則，已經可以開始月供，並長線持有

大家點睇？

誠哥既眼光
相信大家都知咩料

買啦買啦

加上你見連登財經台
冇人再High 住咁講「撈底」
大概都估到咩事

月供策略照計好穩陣
基本面上，有無限QE 作為支撐
Cash 一定貶值
技術上，我仲有留有大量Cash 可以每跌10% 溝多注，進行「本多終勝」
諗唔到點輸

你一個星期前又話唔使咁早買貨？睇15000點呀嘛

股市瞬息萬變
隨時要update 個plan 架嘛
點估到玩無限QE咁狼死

正股都有分好與壞嘅

不過揀岩股都的確好重要
唔識揀可以睇睇大盤 etf , eg VOO, 盈富基金嗰啲

留名學嘢

岩岩開始跌咋唔wo Ching

係咪撈底我唔敢講
但呢個位開始月供 / 玩本多終勝
諗落個防守性都幾高

大盤(ETF)大概只能做到與HSI/DJI同步
風險少但回報唔及一d嗰股

多左個唔字

我覺得只要無限QE真係頂到呢一浸衝擊,咁的確個市唔會再點差落去.但問題有幾多人好似誠哥咁有咁多CASH係手先.對普通人黎講而加撈底風險都係太大.至於頂唔到啦喎......簡直不敢想像第二波衝擊會有幾猛烈

所以我暫時個諗法都係月供
呢個位未可以大注出手
但月供呢個 moment 「進可攻，退可守」

聽日係咪吽

星期六

sor..吽上腦

Bill gor 認真有咩心水

咪又係 visa , msft 果d

中美歐有qe姐。你當其他國家又qe?1997就係泰國爆呀。